\begin{enumerate}
  \item Compléter les listes logiques suivantes~:
        \medskip

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{10}{X[c,1]}},stretch=2,rows={mode={math}},row{1}={bg=colorPrim!20,halign={c}},row{2-8}={abovesep=20pt},row{9}={abovesep=20pt,belowsep=20pt},column{1}={bg=colorPrim!20}}
                      & \Circled{0} & \Circled{1} & \Circled{2} & \Circled{3} & \Circled{4} & \Circled{5} & \Circled{6} & \Circled{ 7} & \Circled{ 8} \\
          \Circled{A} & 1           & 3           & 5           & 7           & 9           & \ldots      & \ldots      & \ldots       & \ldots       \\
          \Circled{B} & 5           & 2           & -1          & -4          & -7          & \ldots      & \ldots      & \ldots       & \ldots       \\
          \Circled{C} & 1           & 2           & 4           & 8           & 16          & \ldots      & \ldots      & \ldots       & \ldots       \\
          \Circled{D} & 5           & -15         & 45          & -135        & 405         & \ldots      & \ldots      & \ldots       & \ldots       \\
          \Circled{E} & 2           & 1           & \frac{1}{2} & \frac{1}{4} & \frac{1}{8} & \ldots      & \ldots      & \ldots       & \ldots       \\
          \Circled{F} & 0           & 1           & 4           & 9           & 16          & \ldots      & \ldots      & \ldots       & \ldots       \\
          \Circled{G} & 1           & 1           & 2           & 3           & 5           & 8           & \ldots      & \ldots       & \ldots       \\
          \Circled{H} & 4           & 2           & 4           & 5           & 6           & 4           & 3           & \ldots       & \ldots       \\
        \end{tblr}
        \bigskip
  \item Peut-on toujours expliquer comment passer d'un élément au suivant~? Si oui, marquer le à l'aide d'une flèche sur chaque liste.
  \item A-t-on toujours besoin de l'élément précédent pour déterminer le suivant~? Si non, proposer un autre moyen.
\end{enumerate}